懷疑人民幣升值同Hunter Biden 事件係中國同trump傾掂左數

如題

唔係點都解唔通中國點解瘋狂升值人仔

人民幣升值?

其實人民幣無升過

係美元貶值

人民幣兌台幣都係貶值

上年換左美元點算...

共產黨一直都唔想人民幣升，升先仆街

人仔都係佢地控制，所以咪話佢地傾好左囉

Eur also wo

人仔升定跌係完全取決於中共，因為佢唔係國際真正流通貨幣

中共要佢升就升 跌就跌

諗住升人仔氹番美國唔好嬲嗎

我都係咁諗

係美金貶值咋喎，人民幣幾時升過啊。

依個中環孫老師d片值得一睇
佢講經濟對政治，未來影響有內容

升值到$100個麵包

其實呢10年, 係貶值左好多

因為外國企業去國內做生意,賺左人仔換唔走, 所以再投資或消費, 令內地個通脹其實加劇左好多

成班中國國民完全比人抽盡通脹稅, 佢地仲盲撐中共政府, 其實好撚傻

連登仔叫買既你買對家就得